<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tasks>
    <task>
        <title>Скарги на "гарячу лінію"</title>
        <likes>0</likes>
        <address>Мар'янське, Леніна, 147</address>
        <date>1461050607</date>
        <daysleft>1461027916</daysleft>
        <responsible>Дніпропетровскій MVK</responsible>
        <registred>1461070366</registred>
        <status>В роботі</status>
        <description>Енный объём газа навязанный мне в периоде на 23 дня изьятого ими в моём
            домовладения газ-счётчик для профилактического осмотра раз в 5 лет ими производимый, но
            при этом отказав мне в установке газ-счетчика из обменного фонда на период проверки этой
            и отказав бесплатно закрыть газ- вентиль входа с последующим его опломбированием , т.к.
            я газ потреблять в периоде плановой проверки, не планировал, а сумма платного
            опломбирования в 500грн предъявленая ими мне с маленькой пенсией- была не подьемной для
            меня!!! Теперь присылая копии писем своих ответов, в оригинале отправляемых
            Нач.Управления п/э комплекса в Днепропетровской ОДА Кирпичеву Е.О.,- Днепргаз сбыт
            почему-то умалчивает о варианте для меня опломбирования газ- вентиля на платной основе
            вымагаемой в сумме 500грн- за маленькую плассмасовую пломбочку, за эти 500грн пломба
            должна быть по крайней мере- позолоченной!??? А гр. Кирпичов Е.О.- так ничего не решая
            ожидая видимо, что Днепргаз сбыт отсылая мне копии письма-ответы предназначенных ему с
            вымогательством с меня уже 619грн, а не 1024 и 900грн как этого вымагал Днепргаз сбыт
            -раннее да ещё не взяв за основу свои расчёты данные моей оплаты платежками абонентской
            книжки, где вся чётко видна динамика по месячного с момента переригастрации договора с
            Руденко О. на Ильющенко А.В.--оплаты за употребляемый газ новым домовладельцев, т.е.мною
            объёмами газа!!! Прошу вашего содействия в решении этой проблемы вымогательства
            виртуально- эмоциональных 619грн с меня инвалида с детства- колясочника с небольшой
            соцпенсией- не просящего большего, как только справедливого к себе отношения и не более
            этого!!!
        </description>
        <imgid>pie</imgid>
    </task>
    <task>
        <title>Свалка строительного мусора возле тонельной балки.</title>
        <likes>1</likes>
        <address>Дніпропетровськ, Запорізьке шосе 11Б</address>
        <date>1460811272</date>
        <daysleft>1460941516</daysleft>
        <description>Some text</description>
        <responsible>Дніпропетровскій МВК</responsible>
        <registred>1461070366</registred>
        <status>В роботі</status>
        <imgid>technology</imgid>
    </task>
    <task>
        <title>Комунальне господарство</title>
        <likes>0</likes>
        <address>Дніпропетровськ, вулиця Фермерська 3</address>
        <date>1460784154</date>
        <daysleft>1460941516</daysleft>
        <responsible>Дніпропетровскій МВК</responsible>
        <registred>1460941516</registred>
        <status>Виконано</status>
        <description>Останнім часом систематично затримується вивіз сміття "Дніпрокомунтрансом ", на
            звернення отримав відповідь що постійно ламається авто-сміттєвоз ,прохання покращити
            ситуацію.
        </description>
        <imgid>pie</imgid>
    </task>
    <task>
        <title>Благоустрій та будівництво</title>
        <likes>5</likes>
        <address>Дніпропетровськ, вулиця Писаржевського 22</address>
        <date>1460639217</date>
        <daysleft>1461790800</daysleft>
        <responsible>Дніпропетровскій МВК</responsible>
        <registred>1461070366</registred>
        <status>Виконано</status>
        <description>Огромные ямы на протяжении всего квартала от Чернышевского до Гусенко, особенно
            въезд во двор дома Писаржевского 5(салон чистый воды "Тотем").
        </description>
        <imgid>nature</imgid>
    </task>
    <task>
        <title>Благоустрій та будівництво</title>
        <likes>3</likes>
        <address>проспект Гагаріна, 112, Дніпропетровськ, Дніпропетровська область, Україна
        </address>
        <date>1460627909</date>
        <daysleft>1461790800</daysleft>
        <responsible>Дніпропетровскій МВК</responsible>
        <registred>1461070366</registred>
        <status>Не виконано</status>
        <description>На проспекті Гагаріна в районі будинку 112 є невелика зелена зона, яка давно
            вимагає благоустрою. Це улюблене місце прогулянок родин з дітьми, але через жахливий
            стан клумб і тротуарів гуляти там стало неможливим.
        </description>
        <imgid>nature</imgid>
    </task>
</tasks>